有無人做過築地銀章魚燒? 同埋鍾意自製章魚燒?

有無人知點解人地個皮做得咁脆?點做到
真係好好食